earnmore 有無得waive年費

岩岩俾人收左8舊

冇

call hotline

咁點解要用佢？有咩好處？

打上card centre

畀啦屌 800蚊都要上泥開個post

乜撚野係泥 泥乜撚野

如果佢唔俾我WAVIE 我取消左張卡 果8舊水有無得拎返

有
年費係收下一年
預繳黎

謝謝 聽日打完兇下佢

而家打都得
打上去直接搵cs講
話想waive年費
跟住講card no.就得

唔洗兇
就咁講要免年費就得
So far 只係俾渣打、恆生拒絕過。其他卡全部都可以免

最臭寸係渣打，完全冇得傾，點都唔Wavie

佢自動waive左我

安信年費唔難免

咁AE無得免又係咪串